香港記協應該考慮去英美同歐洲登報控警襲襲記者！

香港你做乜嘢都冇人理，記者長期俾班黑警又噴胡椒噴霧，又棍打，又鳩拉！我建議你地可以考慮去美，英同歐洲登報揭露香港黑警瘋狂襲襲記者！

當然依家武漢肺炎未必係最適合嘅時間，但你哋真係要做啲嘢，唔好只係譴責再譴責！我見到立場，港台同一衆學生記者每次都俾黑警襲襲，個心好痛呀

人地邊得閒理你地，插手又對佢地無利益
你有幾可會見到佢地國家問題要我地插手
我只係講事實

殺記者周圍都有啦
又唔係鬼佬記者

上年比中東佬殺咗嗰個係世界最知名嗰批添
So what？

除非香港掘到石油啦